人與人之間既相處真係好複雜

我唔識玩

因為你唔識挽

溝通係件好難嘅事